點解英國版 The Office咁神，香港冇乜人睇?

睇完真係嘆為觀止
呢種幽默/尷尬/ 偽記錄片format 真係好癲
果種咁含蓄/寫實既情景笑位真係好獨到

到而家都未搵到一套笑片/劇超越到
但香港真係好似冇乜人有睇

成世人so far 淨係識得兩個好睇過

好撚痴線

真係冇乜作品
可以拍到果種柒頭講野既尷尬/柒
仲有D現實真係會出現既怪鳩係日常生活中會出現既柒野

邊到有得睇 netfilx 有冇

香港=美劇>英劇

VPN去英國好似有

有冇字幕

當年睇呢套嘢學英文

佢唔係傳統嗰啲comedy一個接一個gag爆出嚟, 而係慢慢咁煲

Ricky Gervais係一個觀察力好強嘅人, 寫到啲尷尬情境好撚到肉

同埋幾個主角人物特徵強烈得嚟, 又好真實

你會一方面笑啲人戇鳩
另一方面又會有少少可憐佢哋

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

有人講過就算喜劇主角乞人憎，都一定要有 redeeming quality, 觀眾唔鍾意主角的話，套野一定做唔長

係呀, 佢入面嗰啲柒嘢其實真係好日常

好似而家我每次見到啲人喺度連環鬥認叻, 鬥拋書包

我就會諗起David Brent出出入入個office查資料, 係都要贏個男新人嗰場戲

樓主有無睇過美版
有既話覺得邊個好笑d?

英版the office同it crowd會笑到我標眼水

有無link，條條link都彈垃圾廣告

it crowd又係經典

去劇院睇gay佬劇嗰集睇幾多次都笑得出

鍾意美版多d

鍾意睇Ricky Gervais 上TALK SHOW，勁好笑
The Office太生活化，間唔中睇下笑下都OKAY
但要我成個SEASON去煲有D難

邊撚到有得睇吖

十幾年前讀書嗰陣鬼佬教授喺堂上播咗第一集已經深深愛上。
我覺得 the Office UK 個 boss 比 US 版更 mean 更討厭。
US 版四大主角嘅人設主要承襲 UK，但之後 US 版發展得更瘋狂，例如 Michael Scott 會同 Jan 有一手，而 Jan 嘅極大性需求喺初期係毫無先兆，此為一例。

因為講英文

有DVD, 最鍾意Gareth